23歲女跟50人啪啪啪得疱疹 自PO下體照勸世

日本女網友在《5ch》論壇發文指出，她近來晚上睡覺的時候都會覺得下體不舒服，到廁所小便、尿完擦拭的時候都痛到不行，準備到醫院去看診。其他網友也紛紛問「是哪個部位阿」、「多吃點蔬菜多休息應該會比較好」、「是做風俗業的嗎」、「說不定是性病」，原PO也回應說不舒服的地方是生殖器，認為可能是做愛時不夠衛生引起的，並承認是跟約會網站遇到的人去喝酒後上床。

隔日看診完後確定是生殖器疱疹，而且發現水泡都已經長出來了，讓她賭爛嗆聲「下次再遇到那個狗屎男我一定要報仇」，並PO出自己的下體照，感嘆說，想到如果以後不能跟人生中最重要的那個人上床，她就快哭出來了，網友也問她到底透過約會APP，找了多少人出來上床阿，她也坦承說「記不得了，大概50人左右吧」，而初體驗是19歲，現在23歲，身高164體重62，E罩杯，不是為了賺錢才跟男網友上床，對援交沒有興趣，單純就只是享樂而已，不知道到醫院治療以後，能不能恢復漂亮的下體。

抵死啦

食緊早餐呀

露毛

求無碼版

幅圖登嚟都多餘
閪嚟架嘛 成張相打9成格仔都冇用啦
打剩幾粒疹都仲有幾條陰毛
食緊早餐呀屌

露毛bam

嘩屌

臭雞

原圖plz

楊xx

五毛waiwaiwai日日post咸濕新聞
關鍵時刻現形

不了，拎去人道毀滅算啦臭雞

爛臭閪

無得醫架喎，抵抗力一弱d就會返發

肥西164 62kg

咁係咪以後都冇得做愛

唔怕奶野可以照同佢做

Ｄ女唔會話你聽生過性病

真係爛臭西

你鐘意直頭奶埋閪都得

體重62

暗瘡黎啫，jit咗啲癑出黎冇事

但E wor

無得救，用紅毛泥封咗佢算

上面仲有咁多勇士話屌

諗起成人台感情台啲狗公狗乸

好想奶

你話豬頭皮都得啦

平時就圖都無張 噁心野就永遠有圖

好濕

想嘔

食緊早餐但又要入黎睇係咩心態？

你晚餐係咪去公厠食然後屌人痾屎臭？

想到如果以後不能跟人生中最重要的那個人上床，她就快哭出來了

不了

呢d就有圖

疱疹好易醫啫 不過有時會番發

老實講生疱疹好過生愛滋 回頭是岸

咁都五毛

我都費事屌佢，佢自己淘寶，看cctvb同買中資股就覺得理所當然

62公斤E波，肉地

日本世界第一

色情世界第一

泡疹咪好彩囉，中梅毒椰菜花睇下會唔會自殺，死臭屄

仲有句難聽過粗口嘅所謂隱性五毛，屈毛世界第一

抵死啦免費雞

台灣先係

台灣係淫亂世界第一
印度係鬼國世界第一

生野係另一種享樂,慢慢"享"受

西痕被插西更痕

有冇冇格版

真心想知依幾種有咩分別
唔敢google 驚有圖

分別係唔同嘅病毒感染，梅毒個屄會潰爛，椰菜花個屄邊會生好似椰菜花咁嘅疣

好核突

諗起楊思琦

不要再說了，好撚想嘔

咁多種
係咪得疱疹係最輕微同埋可以斷到尾？

但係梅同愛難中過疱同花
要體液傳染
其他兩種皮膚已經可以

念珠菌嚴重嘅膏狀豆腐渣白帶都好核突架 仲有紅有灰有綠，女人做得雞，就預左變臭屄

身高164體重62
肥婆公廁

所以都唔知女優點保障自己
有碼中出我唔知真定假可能戴左套
無碼嘅真係好危，大橋 波多野
疱同花未發之前無得驗血

想奶

果D男優身體分分鐘好過我地,唔洗驚咁多

164 62kg
BMI都仲係23啫，頂盡咪肉地
下下都一見到個數字就話人肥

最好就個個都4xkg瘦到柴咁AA cup
港女個個掛住減肥平胸都多得你地呢啲重少少都話人肥嘅人

比人屌撚左咁耐都未撚生愛滋

浸漂白水一晚應該冇事

諗住入黎睇數學家

打左格都覺得核突

疱疹先冇得斷尾wo
梅毒唔係嚴重到入左骨都可以用抗生素斷尾
花就有研究報告話2年冇復發就當斷左尾
但男人生花係多粒疣，女人就好似會容易有子宮頸癌

長知識了
中學果時無咩性教會講過依d病
多數都係教下你點戴套

個嘴

話佢成百kilo 肥婆憤怒